Het begon dertig jaar geleden, of ergens mee Daar.
Er was iets aan de hand, en dan een rechtszaak om te beslechten het; en het pak ging naar een van de mannen, en dus stond hij op en schoot de man die het pak won - wat hij natuurlijk zou doen, natuurlijk.
232: Iedereen = zou doen.” 'Waarover zat het probleem, Buck?
- land?'
"Ik denk misschien - ik weet het niet."
